<p>J'aimerais savoir si ceux qui possèdent Internet Explorer 6 peuvent envoyer des messages ! Pour cela, on aurait besoin d'un testeur pour le forum !!! Envoyez-nous un <a href="http://www.zelda-solarus.com/christopho128@yahoo.fr">e-mail</a> pour votre rapport !</p>
<p>Merci d'avance pour nous dire si ça marche !</p>